譚詠麟亂入周杰倫演唱會！

由呢段片既歡呼聲睇得出譚詠麟好受年青人歡迎
連登仔只是小數

樓豬你fing到部機咁我地點睇

今次演唱會好多蝗睇
啲蝗on99比歡呼聲佢唔出奇

咁唔叫睇演唱會 遠到睇唔到

證明譚詠麟係中國好受歡迎